# #-#-#-#-#  django-partial.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2015 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# #-#-#-#-#  django-studio.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file.
# Copyright (C) 2015 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# #-#-#-#-#  mako.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2015 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# #-#-#-#-#  mako-studio.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2015 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014-2015
# #-#-#-#-#  messages.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2013 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# #-#-#-#-#  wiki.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2015 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# bossnm11 <bossnm11@gmail.com>, 2014
# Chanseok <kcsgoodboy@gmail.com>, 2014
# Chul Park <parkchul@nate.com>, 2015
# David10000 <gameness@naver.com>, 2014
# Gil <gedwarp@gmail.com>, 2014
# Hongseob Lee <shevious@gmail.com>, 2015-2016
# Hongseob Lee <shevreg@yahoo.com>, 2015
# jeon <bluerespect@nate.com>, 2014
# JiyeonLee <leejiyeon00@gmail.com>, 2014
# Jong-Dae Park <jdpark7@gmail.com>, 2013
# Kevin Min <gr326887@graded.br>, 2015
# KimKyudong <choemh@nate.com>, 2014
# mariana1201 <gogo3135@naver.com>, 2014
# Nicole <dlruddk1112@gmail.com>, 2014
# Pope, 2014
# Sarina Canelake <sarina@edx.org>, 2014
# Seok Jun Yoon <fake2real@dctribe.com>, 2015
# shin2012 <shin2013@gmail.com>, 2014
# Sujin Lee <sujinlee.me@gmail.com>, 2014
# Sunah Lim <whitetree70@snu.ac.kr>, 2013
# Young Kim <youngck.uw@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kmooc-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-06 12:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 07:22+0000\n"
"Last-Translator: Hongseob Lee <shevious@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/k-mooc/kmooc-platform/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. #-#-#-#-#  django-partial.po (edx-platform)  #-#-#-#-#
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. which allows the user to input the city in which they live.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper.py
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py lms/templates/register.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html
msgid "City"
msgstr "거주지(City)"

#: lms/templates/emails/activation_email_subject.txt
msgid "Activate Your {platform_name} Account"
msgstr "한국형 무크 {platform_name} 신청하신 계정을 활성화 하세요."

#: lms/templates/emails/activation_email.txt
msgid ""
"Change your life and start learning today by activating your {platform_name}"
" account. Click on the link below or copy and paste it into your browser's "
"address bar."
msgstr ""
"신청하신 {platform_name} 계정을 활성화하세요. 아래의 링크를 클릭하거나 주소 창에 복사하여 붙여넣기 하시면 됩니다. "

#: lms/templates/emails/activation_email.txt
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive"
" any more email from us. Please do not reply to this e-mail; if you require "
"assistance, check the help section of the {platform_name} website."
msgstr ""
"만약, 본인이 계정을 신청하지 않았다면, 별도 답장을 보내지 않으셔도 됩니다. 이외 도움이 필요한 경우, {platform_name} "
"웹사이트의 도움말 확인하세요."

msgid "Up one level"
msgstr "한단계 위로"

msgid "There are no articles in this level"
msgstr "글이 없습니다."

#. Translators: This is a legal document users must agree to
#. in order to register a new account.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Terms of Service and Honor Code"
msgstr "약관 및 개인정보 보호 정책"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Agreement"
msgstr "이용약관"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: lms/templates/dashboard.html
msgid "Current Courses"
msgstr "수강중인 강좌"

#: lms/templates/courseware/course_about.html
msgid "Register for {course_name}"
msgstr "{course_name} 수강신청"

#: lms/templates/courseware/course_about.html
msgid "You are registered for this course"
msgstr "수강중입니다."

msgid "Blank Common Problem"
msgstr "입력되지 않은 일반문제"

#: lms/templates/courseware/course_about.html
msgid "I just registered for {number} {title} through {account}: {url}"
msgstr "{account}: {url}을 통해 {number} {title} 에 수강신청 완료"

#: common/lib/xmodule/xmodule/capa_base.py
msgid ""
"Your answers have been saved but not graded. Click 'Check' to grade them."
msgstr "답안이 저장되었지만 평가되지는 않았습니다. 평가를 위해서는 '확인'을 클릭하세요."

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html
msgid "Add a clear and descriptive title to encourage participation."
msgstr "알기 쉽도록 명확한 제목을 작성해주세요."

#: common/djangoapps/student/views.py
msgid ""
"This account has been temporarily locked due to excessive login failures. "
"Try again later."
msgstr "이 계정은 로그인 실패 허용 횟수 초과로 인하여 일시적으로 잠금 상태입니다. 15분 후에 다시 시도하세요."

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html
msgid ""
"Questions raise issues that need answers. Discussions share ideas and start "
"conversations."
msgstr "질문하기는 답변이 필요할 경우에, 게시판은 아이디어 공유나 대화에 사용하세요."

#: lms/templates/discussion/_underscore_templates.html
msgid "Add your post to a relevant topic to help others find it."
msgstr "검색하기 쉽도록 게시물에 주제를 추가합니다."

#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's email address.
#. Translators: This label appears above a field on the password reset
#. form meant to hold the user's email address.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py
#: lms/djangoapps/instructor/views/instructor_dashboard.py
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
#: lms/templates/courseware/legacy_instructor_dashboard.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html
msgid "Email"
msgstr "이메일(Email)"

#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's full name.
#: lms/djangoapps/instructor/views/legacy.py
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Full name"
msgstr "실명(Full name)"

#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's public username.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Public username"
msgstr "아이디(Username)"

#. Translators: This label appears above a field on the login form
#. meant to hold the user's password.
#. Translators: This label appears above a field on the registration form
#. meant to hold the user's password.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py cms/templates/login.html
#: cms/templates/register.html lms/templates/login.html
#: lms/templates/provider_login.html lms/templates/register.html
#: lms/templates/signup_modal.html lms/templates/sysadmin_dashboard.html
msgid "Password"
msgstr "비밀번호(Password)"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the country in which the user lives.
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper.py
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py lms/templates/register.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/generate_registarion_codes_modal.html
#: lms/templates/shoppingcart/receipt.html
msgid "Country"
msgstr "국가(Country)"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's gender.
#: lms/djangoapps/instructor/views/api.py
#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper.py
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py lms/templates/register.html
#: lms/templates/signup_modal.html
msgid "Gender"
msgstr "성별(Gender)"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's highest completed level of education.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Highest level of education completed"
msgstr "최종 학력(Highest level of education completed)"

#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py
msgid "Tell us why you're interested in {platform_name}"
msgstr ""
"{platform_name}에 관심을 갖게 된 이유(Tell us why you're interested in "
"{platform_name})"

#: lms/djangoapps/instructor_task/tasks_helper.py lms/templates/register.html
msgid "Year of Birth"
msgstr "출생연도(Year of Birth)"

#. Translators: This label appears above a dropdown menu on the registration
#. form used to select the user's year of birth.
#: openedx/core/djangoapps/user_api/views.py lms/templates/signup_modal.html
msgid "Year of birth"
msgstr "출생연도(Year of birth)"

#. Translators: a table of URL links to report files appears after this
#. sentence.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/data_download.html
msgid ""
"<b>Note</b>: To keep student data secure, you cannot save or email these "
"links for direct access. Copies of links expire within 5 minutes."
msgstr "<b>주의</b>: 학습자 데이터의 보안을 위해, 바로 접근할 수 있는 링크를 저장하거나 이메일로 보내지 말아 주세요."

#. Translators: 'track' refers to the enrollment type ('honor', 'verified', or
#. 'audit')
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/course_info.html
msgid ""
"Number of enrollees (instructors, staff members, and students) by track"
msgstr "등록 인원 (교수자, 운영팀, 학습자)"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Note: Users must have an activated {platform_name} account before they can "
"be enrolled as a beta tester."
msgstr "주의: 이용자는 베타테스터로 등록되기 전에 {platform_name} 계정이 있어야 합니다."

#. Translators: an "Administration List" is a list, such as Course Staff, that
#. users can be added to.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid "Administration List Management"
msgstr "운영 목록 관리"

#. Translators: an "Administrator Group" is a group, such as Course Staff,
#. that
#. users can be added to.
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid "Select an Administrator Group:"
msgstr "운영 그룹 선택:"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Course staff can help you manage limited aspects of your course. Staff can "
"enroll and unenroll students, as well as modify their grades and see all "
"course data. Course staff are not automatically given access to Studio and "
"will not be able to edit your course."
msgstr ""
"운영팀은 제한된 강좌 관리를 권한을 갖습니다. 학습자를 수강등록 하거나 취소할 수 있고, 성적을 수정하거나, 모든 강좌 데이터에 접근할 "
"수 있습니다. 운영팀은 또한 스튜디오에서 접근이나 강좌 수정 권한이 없을 수도 있습니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid "Instructors"
msgstr "교수자"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Instructors are the core administration of your course. Instructors can add "
"and remove course staff, as well as administer discussion access."
msgstr ""
"교수자 권한을 가진 팀원은 강좌 운영팀이 할 수 있는 모든 작업을 할 수 있고, 팀 구성원을 관리하기 위해 운영팀, 교수자, 토의 "
"조정자, 베타테스터 권한을 추가하거나 삭제할 수 있습니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Beta testers can see course content before the rest of the students. They "
"can make sure that the content works, but have no additional privileges."
msgstr ""
"베타테스터는 다른 학습자에 앞서 강좌의 내용를 볼 수 있습니다. 베타 테스터는 무리 없이 이용가능한지 확인하지만 추가 권한은 없습니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Discussion admins can edit or delete any post, clear misuse flags, close and"
" re-open threads, endorse responses, and see posts from all cohorts. They "
"CAN add/delete other moderators and their posts are marked as 'staff'."
msgstr ""
"게시판 관리자는 모든 게시글을 편집하거나 삭제할 수 있으며, 잘못 사용된 표시를 바로 잡을 수 있습니다. 또한 게시물을 닫거나 다시 열 "
"수 있으며, 답안을 지지할 수 있고, 모든 학습 집단의 게시글을 볼 수 있습니다. 다른 토의 진행자를 추가하거나 제거할 수 있습니다. "
"이렇게 강좌 관리 역할은 등록된 이용자에게만 부여할 수 있습니다. 게시판 관리자의 글은 '관리자'라고 표시됩니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Discussion moderators can edit or delete any post, clear misuse flags, close"
" and re-open threads, endorse responses, and see posts from all cohorts. "
"They CANNOT add/delete other moderators and their posts are marked as "
"'staff'."
msgstr ""
"토의 진행자는 모든 게시글을 편집하거나 삭제할 수 있으며, 잘못 사용된 표시를 바로 잡을 수 있습니다. 또한 게시물을 닫거나 다시 열 수"
" 있으며, 답안을 지지할 수 있고, 모든 학습 집단의 게시글을 볼 수 있습니다. 다른 토의 진행자를 추가하거나 제거할 수 없습니다. "
"이렇게 강좌 관리 역할은 등록된 이용자에게만 부여할 수 있습니다. 토의 진행자의 글은 '관리자'라고 표시됩니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/membership.html
msgid ""
"Community TA's are members of the community whom you deem particularly "
"helpful on the discussion boards. They can edit or delete any post, clear "
"misuse flags, close and re-open threads, endorse responses, and see posts "
"from all cohorts. Their posts are marked 'Community TA'."
msgstr ""
"커뮤니티 조교는 커뮤니티 구성원 중에서 토의 게시판 운영에 도움을 줄 수 있는 사람입니다. 모든 게시글을 편집하거나 삭제할 수 있으며, "
"잘못 사용된 표시를 바로 잡을 수 있습니다. 또한 게시물을 닫거나 다시 열 수 있으며, 답안을 지지할 수 있고, 모든 학습 집단의 "
"게시글을 볼 수 있습니다. 이렇게 강좌 관리 역할은 등록된 이용자에게만 부여할 수 있습니다. 한편 커뮤니티 조교의 글에는 '커뮤니티 "
"조교'라고 표시됩니다."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/student_admin.html
msgid ""
"Rescoring runs in the background, and status for active tasks will appear in"
" the 'Pending Instructor Tasks' table. To see status for all tasks submitted"
" for this problem and student, click on this button:"
msgstr ""
"재채점은 백그라운드에서 이루어지며, 작업의 상태는 '대기중인 작업' 표에 나타날 것입니다.  문제와 학습자 관련, 모든 제출된 작업의 "
"상태를 보려면 이 버튼을 클릭하세요."

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/instructor_analytics.html
msgid "Gender Distribution"
msgstr "성별 분포"

#: ./edxapp/src/django-wiki/wiki/templates/wiki/permission_denied.html
msgid "Sorry, you don't have permission to view this page."
msgstr "이 페이지를 볼 수 있는 권한이 없습니다."

#: ./edxapp/src/django-wiki/wiki/templates/wiki/permission_denied.html
msgid "Permission Denied"
msgstr "권한 없음"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html
msgid "Staff and instructors"
msgstr "강좌 운영팀 및 교수자"

#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html
#: lms/templates/instructor/instructor_dashboard_2/send_email.html
msgid "All (students, staff and instructors)"
msgstr "전체 (학습자, 강좌 운영팀 및 교수자)"

#: lms/djangoapps/instructor_analytics/distributions.py
msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

#: openassessment/templates/openassessmentblock/edit/oa_edit_peer_assessment.html
msgid ""
"Specify the number of peer assessments that each student must complete."
msgstr "각 학습자가 해야 할 상호 평가의 수를 지정하세요."

#: openassessment/templates/openassessmentblock/edit/oa_edit.html
msgid ""
"Specify the number of top-scoring responses to display. If the number is 0, "
"the Top Responses section won't appear to students."
msgstr "공개할 우수 응답의 수를 지정하세요. 0에서 99까지의 수가 유효합니다. 0을 입력할 경우, 우수 응답이 공개되지 않습니다."

#: openassessment/templates/openassessmentblock/edit/oa_edit_peer_assessment.html
msgid "Specify the number of students who must assess each response."
msgstr "각 응답에 대해 평가받아야 할 학습자의 수를 설정하세요. 0에서 99까지의 수가 유효합니다."

#. Translators: The &amp; characters represent an ampersand character and can
#. be ignored
#: lms/djangoapps/certificates/views/webview.py
msgid "Terms of Service &amp; Honor Code"
msgstr "서비스 이용 약관"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"Upon successful completion of your course, learners receive a certificate to"
" acknowledge their accomplishment. If you are a course team member with the "
"Admin role in Studio, you can configure your course certificate."
msgstr ""
"강좌를 성공적으로 마치면 학습자들은 성과를 인정받을 수 있는 이수증을 받을 수 있습니다. 강좌 운영팀은 스튜디오에서 강좌 이수증을 설정할"
" 수 있습니다."

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"Click {em_start}Add your first certificate{em_end} to add a certificate "
"configuration. Upload the organization logo to be used on the certificate, "
"and specify at least one signatory. You can include up to four signatories "
"for a certificate. You can also upload a signature image file for each "
"signatory. {em_start}Note:{em_end} Signature images are used only for "
"verified certificates. Optionally, specify a different course title to use "
"on your course certificate. You might want to use a different title if, for "
"example, the official course name is too long to display well on a "
"certificate."
msgstr ""
"{em_start}첫번째 이수증을 추가하세요.{em_end} 버튼을 눌러서 이수증 설정을 추가합니다. 이수증에 사용될 기관/대학 로고를 "
"업로드하고 최소한 한개 이상의 서명을 작성하세요. 서명은 이수증에 포함됩니다. {em_start} {em_end} 최대 4개의 서명까지 "
"업로드 할 수 있습니다. 추가적으로 강좌명을 다르게 설정할 수 있으며, 강좌명이 이수증에 출력하지 못할 정도로 길거나, 영문 강좌명을 "
"병기하고 싶을 때 이용할 수 있습니다."

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"Select a course mode and click {em_start}Preview Certificate{em_end} to "
"preview the certificate that a learner in the selected enrollment track "
"would receive. When the certificate is ready for issuing, click "
"{em_start}Activate.{em_end} To stop issuing an active certificate, click "
"{em_start}Deactivate{em_end}."
msgstr ""
"이수증 유형을 선택한 후 {em_start}이수증 미리보기{em_end}를 클릭하여 학습자가 강좌 종료후에 받게 될 이수증을 검토합니다."
" 이수증 발급이 준비되면 {em_start}활성화{em_end} 버튼을 클릭하세요. 활성화된 이수증 발급을 중지하려면 "
"{em_start}비활성화{em_end}를 클릭합니다."

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
" To edit the certificate configuration, hover over the top right corner of "
"the form and click {em_start}Edit{em_end}. To delete a certificate, hover "
"over the top right corner of the form and click the delete icon. In general,"
" do not delete certificates after a course has started, because some "
"certificates might already have been issued to learners."
msgstr ""
"이수증 설정을 수정하려면, 양식의 우상단으로 이동하여  {em_start}편집{em_end}을 클릭하세요. 이수증을 삭제하려면 삭제 "
"아이콘을 클릭합니다. 강좌가 개시된 이후에는 이수증을 삭제하지 마십시오."

msgid "Drag and Drop"
msgstr "드래그 앤 드롭"

msgid "Problem with Adaptive Hint"
msgstr "응답맞춤형 힌트가 있는 문제"

msgid "Molecular Structure"
msgstr "분자 구조"

msgid "Custom Javascript Display and Grading"
msgstr "사용자정의 Javascript 문제"

msgid "Custom Python-Evaluated Input"
msgstr "사용자정의 Python 계산 문제"

msgid "Checkboxes with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 체크박스"

msgid "Dropdown with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 드롭다운"

msgid "Multiple Choice with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 선다형문항"

msgid "Numerical Input with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 수치 입력"

msgid "Text Input with Hints and Feedback"
msgstr "힌트가 있는 텍스트 입력"

#: openassessment/templates/openassessmentblock/response/oa_response.html
msgid "Your response to the question above:"
msgstr "위의 질문에 대한 답변:"

msgid "Your peer's response to the question above:"
msgstr "위의 질문에 대한 동료 학습자의 답변:"

#: lms/static/templates/navigation.html 96
msgid "Dashboard for user:"
msgstr "사용자 페이지"

#: lms/static/templates/navigation.html 103
msgid "More options dropdown for user"
msgstr "사용자 옵션"

#: common/static/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: test_root/staticfiles/common/templates/discussion/new-post.underscore
#: test_root/staticfiles/xmodule_js/common_static/common/templates/discussion/new-post.underscore
msgid "Enter your question or comment"
msgstr "질문이나 토의글을 입력하세요.(주민등록번호, 전화번호 등의 개인정보는 노출하지 않도록 해주세요.)"

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Checklists"
msgstr "준비 점검"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "This assignment has not yet been graded."
msgstr "이 문항은 아직 평가되지 않았습니다."

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Upload a different file"
msgstr "다른 파일로 다시 제출하려면 파일을 선택한 후 버튼을 한번 더 클릭하여 업로드해주세요."

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Upload your assignment"
msgstr "파일 선택 후 버튼을 한번 더 클릭하여 업로드를 완료해주세요."

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Awaiting instructor approval"
msgstr "교수자 승인 대기중"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Approve grade"
msgstr ""

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Enter grade"
msgstr "채점하기"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Grade Submissions"
msgstr "평가하기"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Staff Graded Assignment"
msgstr "운영팀 평가 문항"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Staff Debug"
msgstr ""

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Module Fields"
msgstr ""

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Remove grade"
msgstr "점수 삭제"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "File uploaded"
msgstr "제출된 파일"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "No file has been uploaded."
msgstr "아직 파일이 제출되지 않았습니다."

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Select a file"
msgstr "파일 선택"

#: venvs/edxapp/src/edx-sga/edx_sga/templates/staff_graded_assignment/show.html
msgid "Upload annotated file"
msgstr "주석 파일 업로드"

#: themes/kmooc/templates/temem-footer.html
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Terms of Use"
msgstr "이용약관"

msgid "Privacy Statement"
msgstr "개인정보처리방침"

msgid "Copyright Policy"
msgstr "저작권 보호 정책"

#: lms/templates/navigation.html
msgid "About Us"
msgstr "K-MOOC란?"

msgid "Participating Institutions"
msgstr "대학목록"

msgid "Courses"
msgstr "강좌목록"

msgid "Log In"
msgstr "로그인"

msgid "Register"
msgstr "회원가입"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Video"
msgstr ""

msgid "Courses Running"
msgstr "전체 강좌"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "I want to learn about…"
msgstr "원하시는 강의를 검색해보세요"

#: university
msgid "KHUk"
msgstr "경희대학교"

msgid "KoreaUnivK"
msgstr "고려대학교"

msgid "PNUk"
msgstr "부산대학교"

msgid "SNUk"
msgstr "서울대학교"

msgid "SKKUk"
msgstr "성균관대학교"

msgid "YSUk"
msgstr "연세대학교"

msgid "EwhaK"
msgstr "이화여자대학교"

msgid "POSTECHk"
msgstr "포항공과대학교"

msgid "KAISTk"
msgstr "한국과학기술원"

msgid "HYUk"
msgstr "한양대학교"

msgid "KMOOC"
msgstr ""

msgid "INHAuniversityK"
msgstr "인하대학교"

msgid "KUMOHk"
msgstr "금오공과대학교"

msgid "CUKk"
msgstr "가톨릭대학교"

msgid "BUFSk"
msgstr "부산외국어대학교"

msgid "JEJUk"
msgstr "제주대학교"

msgid "KNUk"
msgstr "경북대학교"

msgid "YeungnamUnivK"
msgstr "영남대학교"

msgid "KonYangK"
msgstr "건양대학교"

msgid "DKUK"
msgstr "단국대학교"

#: lms/templates/course.html
msgid "Starting Soon"
msgstr "개강 예정"

msgid "Current (Join Now)"
msgstr "진행 강좌 (수강 가능)"

msgid "Current"
msgstr "진행 강좌"

msgid "Current (Registration closed)"
msgstr "진행 강좌 (등록 마감)"

msgid "Archived (Join Now)"
msgstr "종료 강좌 (수강 가능)"

msgid "Closed"
msgstr "종료 강좌"

msgid "View Current"
msgstr "현재 문서 보기"

#: lms/templates/courseware/legacy_instructor_dashboard.html
msgid "Pending Instructor Tasks"
msgstr ""

#: lms/templates/courseware/course_about.html
msgid "View Courseware"
msgstr "강좌 내용 보기"

#: lms/templates/wiki/article.html
msgid "Last modified"
msgstr "마지막 수정"

#: lms/templates/wiki/article.html
msgid "Add article down"
msgstr "하위 문서 만들기"
